［推比前線睇］快棄寶林站！！

一係你地就係狗衝出黎既時候，即刻轉場或者散水！

如果唔係，真係唔好守寶林站！

狗屋就係新都城二期後面
佢地連車都唔撚使坐就已經到寶林站

1.啲狗行地面
佢行馬路或者巴士站穿過黎就已經到寶林站門口
你地擺路障係馬路完全係無撚用
除非你擺埋路障係行人路

2. 啲狗行天橋
欣明苑條天橋連撚住新都城二期
佢地可以入二期再落地鐵條電梯
就完全可以block撚哂地鐵站所有入閘機

你地守係個度完全係同守緊一個死角無分別！

5:00pm 翠林有一架狗車

6:30pm 有好多狗車經康盛落去寶林
（factchecked )

利申：翠林撚

推~~

85大局為重

勿轉場勿磨爛蓆

自推

Push

留命！
有咩留返罷完工之後先繼續玩！

push

推

轉場！！！

寶琳無路走，be water

唔好留將軍澳呀！
同自殺式襲擊一樣！
100%死梗呀！

德輔道西路己全佔!

be water